新手 想買港股美股用邊間公司好

港股打算用一通 因為唔多操作每個月兩三次 ，或者有冇其他推薦？

美股睇左好幾間 會用嚟買ETF 同股票
大部份都收月費(IB/8仔) 想搵啲無月費佣金低既 最好無入錢手續費 可以銀行轉帳唔洗匯款入錢
有無巴打推薦下 thx

邊有咁著數

推

無月費 免息分期 能即時轉賬 唔收手續費

自己開間啦

IB港股美股同一個acc
10蚊美金月費係咁上下啦

牛牛/華盛通如何？

中資不了

因應幾個月先買一次，金額唔高，所以覺得月費好似唔掋。。

收到

etoro/trading 212 新手用app會易上手啲

8仔個月費已經好平架啦

牛牛好方便 多錢長線就用firstrade

牛牛入錢係咪只可以匯款？

牛牛係就咁過數 firstrade就要匯

Thx 師兄

少本

好似只可以匯款。。。

15000樓下FREE

15000上面

Ib trade 夠數唔洗月費

匯率咁靚都喺返到

有100k usd的話ib可以做到大部分要求